而家聽翻 投降吧 原來係幾好聽

聽到好SAD

陪著你彷似背後有一千個他

投降吧 相信愛你便能飛

廢柴

投降吧我沒有頭髮

有什麼可以替代你 然而愛更加可怕

牙fat既歌過幾十年聽返就係今日既eason...

0違和

D歌詞好中

近年最好聽既劇集歌

MK🚬

紅貓都正